我反對23條 你們可以打我了

今次一定要煲大呢件事，做好文宣